自己香港自己救, 18區請自行組織民兵, 升級保護市民

自行守衛香港, 黑社會, 黑警, 雙黑去到無法無天地步, 只有自己先最信得過, 裝備自己, 守護香港, 保護下一代

響應罷工罷市罷課呀屌！！！
白衫人見市民出街胡亂打人！！！！
警賊唔lun理㗎啦！！！！！
文宣做野呀呀呀呀呀！！！！！

真係整民防隊

推！

推

唔一定要識打，大隻都得啦屌，夠多人班仆街夠撚膽打呀

推靠班狗 不如靠自己

想罷工就聽朝去玩鳩mtr
再係月台/車廂宣傳 叫人唔好番工

而家唔夠時間宣傳
利申好想有藉口唔番工

今日先知原來「警匪」唔係對立

一個月前出post, 唔知依家啱唔啱用呢

有用

岩用，情況無改善，黑警繼續黑